介紹個網畀大家預測一下核爆係點

其實預測黎冇意思 都係冚球產

未必嘅，參考吓烏克蘭 切爾諾貝爾